警犬打人又唔見佢地叫自己人唔好打市民？仲笑住黎開槍

風向撚幾時先屌警犬？

由胡椒水, 煙霧彈, 像膠子彈, 家下出埋真槍都唔晚晚屌, 一到夜d就屌手足？